台灣軍方︰解放軍19架軍機上午飛越台海中線

台灣軍方表示，解放軍上午共有19架軍機，飛越台海中線，進入台灣西南及西北空域，台方軍機緊急升空作出廣播驅離，並以防空飛彈追蹤監控。

台方表示，解放軍連續2天派出多架軍機飛越台海中線，嚴重破壞台海及區域和平穩定現狀，對此表達嚴正譴責，呼籲北京當局自制，懸崖勒馬，不要成為麻煩製造者，應該共同維護台海與印太區域和平與安全。

你話支那唔敢打，事實

倒返轉，支那就係知道佢架飛機點飛都好，你亦都唔敢射佢落嚟；亦都睇死台灣唔會派一架飛機做佢同樣嘅嘢

台灣唔敢，但美帝敢

台灣就係太軟弱

後半句

如果老解飛下就閃走
只係高階打飛機
理撚得佢就得

你知唔知領空同防空識別區既分別